Gantz 會唔會係奧浩哉老師最好睇嘅作品？

除左個玄野計鳩鳩地之外冇咩可以挑剔

仲有大家覺得個結尾好唔好

仲有玄野計越嚟越靚仔 畫風唔同左

我心目中神作之一

前幾日睇完，幾有創意
但個結局

嗰期紅咩就畫咩

屌你老母

Gantz 有劇情架咩

師傅同cherry
加藤同細佬

犬屋敷都幾好
呢幾日睇完動畫版 好鍾意犬屋敷壹郎

麗佳世界第一

唔係
犬屋敷同忘憂草的溫柔好睇好多
雖然題材唔同

睇過Gantz之後迷上左奧浩哉，佢既畫風真係一流，睇過之後會對畫面要求高好多。
另外佢畫大波妹真係好撚正

小計 小計 小計

多惠 多惠

多惠

忘憂草的溫柔先係

唔係無，前期其實真係好吸引，但後半真係鳩流流咁...

吸血鬼線到底有咩用

為畫而畫， 可能又係編輯唔俾佢完掛

最近嗰套av女優都幾好睇
希望唔好又爛尾

嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄嗄

小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計

小計

畫喊樣好撚正
感覺到嗰種悲哀

所以咪無頭無尾

媽媽

老老實實真係好普通，
似畫成漫畫嘅荷里活動作片 (唔記得邊度講過，成套漫畫個idea係真係咁)

畫都只係實景畫得好(用相執出嚟)
分鏡同動態都麻麻地

嗰期紅吸血鬼

Gantz 係好睇，但後期太爛，最後個結局真係好憨鳩

由前期去到打一隻100分Boss 最好睇，要咸濕有咸濕，要血腥暴力打鬥都有。

能干的後母

gantz後期一堆3d建模睇到隻眼好痛，好格格不入

ON9先唔簡麗佳

由頭到尾都好好睇

去到打惡鬼星人都仲好正
東京小隊喺街頭現身打大佬嗰下型到射
每個角色又鮮明
最後玄野同和泉合作用刀斬大佬
又係經典畫面

之後加藤復活後開始on9
啲新人又冇特色

多惠有邊忽靚

個畫師畫得唔好啫

果期好似係吸血新世紀

其實早期zero one都好好睇,但腰斬左

犬舍

就係唔靚先正
開頭比計嫌棄
慢慢鐘意
之後失憶
再鐘意
真正歷盡生死劫
青春熱血
（後期多惠越畫越靚 ）

唔記吸血鬼個part同結局，我覺得係神作

計

on9 畫都普通

母親的感情

多惠識主動吹

講緊動感

麗佳

沒有之一，sor

好撚過巨人，連聲都冇

你要比較其他作品 真係自己攞黎丟架

我心目中第一位, 因為好鐘意呢個打外星人既設定同外星人人設

淨係記得屌巨人

雲圖？

嗰陣出現咗兩個計 冇人O左

結尾好9
屌打boss

去到後期劇情暴走

好憎佢d背景用相執出嚟
搞到d人好似key上去咁好唔自然
最新嗰套連載勁明顯 好突兀

唔屌麗佳

成套除咗係咁小計同多惠之外
最記得係整死麗佳

分身咪屌左

奧浩哉有畫工架咩?
大型背景用相執
人物寫實風格比唔上桂正和
係設定吸引, 佢一開始搵人代畫咪好
小畑健, 大暮維人嗰啲畫工先叫精緻
畫開h漫嗰班都係不得了

好鐘意多惠

但一話太少内容唔夠喉

男主角條女好柒

on9 只要你想 麗佳屎都肯食
根本麗佳就完勝多惠

係好睇，但一大堆嘢冇解釋就完撚咗

佢除左識畫女 ...都冇咩勁

大阪篇同惡鬼篇真係成套野既精華

正常都揀麗佳

多惠

我老細讚佢全cg果套電影做得好好
不過唔收得

同感，唔似漫畫

呢套好正

小計
多惠

大阪篇好正，之後就膠膠地收唔到科

最尾外星人